有冇人知揚食屋/廿一堂黃定藍

中環嚟講揚食屋下午茶幾抵食

係翠華旗下
之前國殤有份登報

屌藍店不了